[NCTzen] 韓國男團NCT討論區 (5) 泰一大哥生日粗卡

NCT2018 一定紅!!!!

韓國SM娛樂跨國性多國籍男子組合Neo Culture Technology「NCT」
NCT成員人數沒有限制，可以自由增減成員，未來將以這種概念活躍於世界舞台。現有3個分隊，18個成員：泰一、Johnny、泰容、悠太、錕、道英、Ten、在玹、昀昀、廷祐、Lucas、Mark、仁俊、Jeno、楷燦、渽民、辰樂、志晟

《NCT 2018 Empathy》2018年3月14日
1. INTRO : Neo Got My Back（NCT U）
2. BOSS（NCT U：泰容、Mark、道英、Winwin、Lucas、廷祐、在玹）
3. Baby Don't Stop（NCT U：泰容、Ten）
4. Go（NCT DREAM）
5. TOUCH（NCT 127）
6. YESTODAY（NCT U：泰容、Mark、道英、Lucas）
7. Black On Black
8. 永遠…（Timeless）（NCT U：泰一、道英、在玹）
9. 第七感 (The 7th Sense)（NCT U：泰容、Ten、道英、在玹、Mark）
10. Without You（NCT U：泰一、道英、在玹）
11. Without You（Chinese Ver.）（NCT U：泰一、道英、在玹、錕）
12. 夢中夢（TEN）
13. OUTRO : VISION（NCT U）
14. YESTODAY (Extended Ver.) (Bonus Track)（NCT U：泰容、Mark、道英、Lucas）

NCT 2018 Yearbook #1

NCT 2018 Yearbook #2

NCT U 엔시티 유 'BOSS' MV

NCT U 엔시티 유 'Baby Don't Stop' MV

NCT DREAM 엔시티 드림 'GO' MV

NCT 127 엔시티 127 'TOUCH' MV

NCT U 엔시티 유 'BOSS' Dance Practice

NCT U 엔시티 유 'Baby Don't Stop' Dance Practice

成員介紹:

以往作品/mv:

入坑指南:

以上部分內容轉自會員紅燈過馬路

見爆咗post無人開
文泰一生日快樂#

原來張gif fail咗

新po留名

志晟好得意

推

大哥咁cute恰當嗎？

想問呢到有冇人鍾意鍾辰樂 好鍾意佢但見香港好似冇乜佢啲飯咁

鍾意
但最鍾意唔係佢
錕先係香港無咩人鍾意 chenle好好多架喇

鍾意呀
魔力笑聲

Nana Mark jisung 開始有男人味

星星係咪痴左雙眼皮

初代dream 真係好美好
唔係幾捨得Mark畢業

mark真係殘左好多
塊面無哂肉

陽光男孩

俊：補一張TWITTER無嘅

Nana好bfable

成日都有直播 呢排好幸福

真係好捧傻熙
有個人綜藝

呢排老是常出現

卡都算叻仔 韓文都未係好流利就已經俾sm力捧

之前睇中國拉直播佢韓文進步左好多
佢係成場都好照顧韓飯 又中又英
同埋「軍人」韓文仁俊都唔識得佢識

喺公海post完 想喺度post多次

鐘意SMTown其中一個原因
大概就係因為呢份傳承
師兄師姐會提攜師弟師妹
一齊拍綜藝 會讓機會俾師弟妹
教佢地點樣做得更好
呢份傳承 實在有啲熱血

傻熙學校好快變旅遊景點

jm9

Mark第2集被子外面很危險幾時有

轉播世界盃所以成個月後先有 好想快啲有得睇

Mark bb

推主的音樂老師是MARK的熟人，說在加拿大的時候教堂牧師的兒子就是MARK，似乎MARK的爸爸是牧師，這位老師說他從MARK還是個寶寶的時候就見過他。推主說讓老師給MARK說多吃點，老師說MARK一直都是那種瘦瘦的孩子，還說MARK的哥哥比他帥，MARK是偏可愛的那種。推主還聽說MARK的哥哥過了YG模特的面試也聽說過他的名字但不能說。

好想知佢呀哥有幾靚仔

佢之前仲靚仔過依家

我以前係佢未del ig時都有㩒入去睇過
淨係知佢好受歡迎同有啲mk
睇返呢啲描述好有親切感

Mk仔都有羞澀靦腆既一刻

徐生真係好bfable

bb

new post lm

nana

大陸101抄2018 yearbook 仲要抄得咁核突

Nana 真係好鬼似光熙

any link

屌 抄得好足

依家先發現lucas d燈原來係香港街頭特色
Sm製作組真係好勁 咁都諗到
大陸個個好似大排擋燈

lucas係香港之光
大排檔燈咁都比你諗到
大陸101有條 女叫賴美雲
佢抄yuta寫自己個名係玻璃到
手字好醜
另外果個sunnee係廁所到拎自己名牌真係睇到眼都突埋
簡值醜化jungwoo

nct嗰個有種治癒嘅感覺好aesthetic 大陸嗰個整埋哂啲殘體字即刻downgrade哂好娘

金廷𧙗羅nana 如無意外都係中國隊
上次直播又拉佢兩個入去
今日又同錕樂直播

做第二永遠都係downgrade咗㗎啦

我都覺
似但個感覺差勁遠
Btw光熙都靚仔嘅

痴線 Nana靚仔十萬倍囉好冇
光熙...

原來我地嘅boyboys去LA係同buzzfeed拍片

早期Mickey House嗰陣係真係好似
一嚟膚色二嚟笑嗰陣嘅面相

好腰力

李泰容生日快樂

大陽

容🐱生日快樂

除了 錕ten win lucas 兩個第一次見的練習生以外 還有工作人員在
有一個長得很帥像jungwoo 還有一個帶了口罩所以不是看的很清楚
成員們去調味料區的時候旁邊都跟著工作人員
旭熙被拍到的時候是在和一位在那家店打工的男生說話
男生可能表現得自己心情不好 旭熙問他 你為什麼不開心呢？
男生回答他 學校的學習和打工都很累
旭熙跟他說 人生會有疲憊的一天，也會有開心的一天，希望你加油！
旭熙還問了有沒有爆米花hh
說孩子們很乖 和他們說你好 他們就一樣鞠躬跟他說你好
Ten真的特別乖 就一直笑著

期待新一輯NCT Life

23號有得睇 個組合有埋十仔就完美

官方都咁玩...

今年一定係WinWin泰一
但我私心鍾意WinWin Yuta

廣東同澳門幾靚仔

澳門仔正到爆

wtf 中間嗰個靚仔到

點解要係支那人

三個好似都差唔多樣

三個同kun都好似樣

第三個似泰一 特別係個嘴

Sm同人地影張相影到咁柒
明明幾靚仔下
原來佢係台灣出世 唔怪得叫佢華裔

好撚煩呀 過左咁多年都分唔到黃絲同港獨

第一二個好靚仔 第三個就

我覺得可以

第三個係sm累事
本身好靚仔

我愛台仔

原來幾正 sm搞到佢好似日本johnnys果種咁

大陸邊會理 一律照屌

好多人話佢似山崎賢人

呢三個都係中/台/澳人 係咪就出nct116

台灣個個係台裔但德國籍
應該係後期移民
係呀 之前李秀滿好似話會係夏天出「全中國人」既組合

年頭個pj已經完左
即係集齊中港澳台 奶得好徹底

台仔

520十次有九次都係假

聽日幾點

嚟做咩呀

MK仔一個自己翻黎
D迷妹貼到佢實一實
有個仲叫佢除口罩
人地凌晨機已經好攰仲比人休息煩住佢係咁迫

香港啲妹仔係咁

第一個其實有D似十仔
第二個好靚仔啊啊啊啊
btw Mark bb 真係越大越靚仔

Lucas去叢林

係
真係驚佢曬到變黑色
佢資源真係幾多下...之前其他成員都好似無佢咁多

佢係做綜藝嘅材料

唔知點解SM而家先up 夢中夢dance practice
我覺得仲好睇過MV版因為可以清楚睇到白雪雪手臂+格肋底

癡左線 好乸靚啊MK仔
[img]
/31/163812_d0b3244693f743a542dc6a84b8f5ae22.jpg[/img]

漏左一張

正呀

Mark生日快樂

大個仔要離開dream了

wtf

今季nctlife好重劇本味
好悶

著西裝跳celeb five

播完未 諗住播完先睇

新人留名

歡迎 本命係邊個呢

揀唔到本命
全部都好鍾意

歡迎

成套用嚟捧Lucas

佢主推地位好似已經超越雙李
資源好到

應該係繼Jackson之後最成功香港kpop idol

GO UP!!!
但有無人覺得今次D 髮色同髮型麻麻地

屌up唔到圖 唔知點解

新飯留名
原來個post咁少人...

支持師弟團 留名

好殘無入黎
點解個post咁小人
之前好似幾多人下

今次dream首歌都唔錯喎

好期待周偶中字

有冇人覺得傻熙個新髮型顯得佢個樣好細個

Mark Lee真係比佢charm死姐姐我

市民們有無睇dream Mafia Dance嗰條片

Jeno

Jeno頭一秒已經GG左

最後嗰度Jeno aegyo
睇到一路手指屈曲但又係咁睇

加左九妹入127

九妹件衫好娘

又話127唔再加人嘅

我以為睇錯
原來真係jungwoo黎

好奇一問
大家平時喺邊度收NCT嘅新消息

會唔會撞正iu

連登/ig

話說呢到有無LIHKG NCT tlg group架??

冇呀

各自愈唱愈少part

本身 taeyong已經佔20%
跟住mark佔20%
在鉉15%
道英15%
楷燦10%
泰一10%
跟住johnny 5% yuta 5% winwin 5% jungwoo 5 5%
最尾四個d分配慘過食屎

你肯定Johnny同Winwin會各有5％咁多？

我剩係希望Johnny話哂都主舞，起碼要有段畀佢做領舞/副領舞

( Show Blocked User - Shuri )

而家先知johnny係主舞 成日覺得佢既定位同人撞晒

johnny可能再多d winwin最少
jungwoo話晒都係vocal

應該係jungwoo>Johnny&yuta >winwin

董思成 127依家有5個vocal 最尾個三個可能得一句英文歌詞...

好心急呀 sm點解要吊我癮
睇佢地sneak peek隻碟 泰一又唔出聲
首首歌都好正呀

新人lm

好期待啊

刷mv啦

出咗英文mv啦

NCT127 181008 上咗Jimmy Kimmel Live

難怪出咗英文mv先

仲有第一次perform Regular
雖然係在玹focus 大家睇住先

認真正到顛今次隻歌

韓文版係咪聽日出 諗住等埋先一次過聽

12號先出韓文呀

好高質今次

Jimmy Kimmel Live 官方錄影

oh唔該 記錯咗

佢地喺美國真好
睇佢地啲interview唔使等字幕

Btw泰容啲英文幾好

出咗喇

泰一終於有多啲鏡頭喇
英文mv分分鐘出現得幾秒

加咗jungwoo都唔多覺咁

winwin慘能到

johnny

可唔可以減啲泰容分俾其他人
泰一啲line係咪包括埋”Oh yeah yeah yeah”嗰啲

live

Johnny

在玹個表情好調皮

Mark

一返韓國就上NCT Night Night
痴線公司 攰死佢地喇

kdy個眼瞓樣

真架?
雖然都係唔多想出中國隊 但見到ww係韓國次次都冇歌詞冇鏡頭又覺得佢好慘

有埋gif

辰樂仁俊呢

隊長係咪kun?
btw 張圖出自邊到架

好似係呢7個人，未官方公佈

twitter同ig已經全部偷跑 一開始係呢個wb有消息先

係咪想佢地grad左dream先入nct支拿隊?

Push

今次cb有冇綜藝

應該有嘅

181016 Idol room NCT127 有中字喇

下星期到weekly idol

老老實實 辰樂仁俊同其他哥哥企埋一齊有點格格不入的feel 好似大學生同初中生咁

辰樂比仁俊更加格格不入

仁俊個樣都開始大個 有男人味

推post

同場加映 JENO

YUTA生日快樂

生日送人棉花棒

無哂人

2x Regular

Mark又收西瓜

有無telegram 一齊吹下水
我身邊一個鍾意nct嘅都無

btw容前兩日造型好靚

加我tlg
我想識其他nct飯

谷已開

link plz

pm tlg我入谷

pish

推post

pish 有無人入谷

米奇一齊跳Regular

NCT 127 to make comeback with repackage 'NCT #127 Regulate'
NCT 127 will make another comeback this year, with a repackage album.

Riding on the success of their first full-length album NCT #127 Regular-Irregular, the 10-member boy group will release NCT #127 Regulate on November 23.

The album will feature three new songs, including title track "Simon Says", which will have an urban hip-hop vibe. Their official Twitter has also begun sharing teaser images of the members, check out three of them below.

1123出repackage

係咪有tg group 我新飯都想入

快d add上面tlg入谷

push

Pish

nct127下年會黎香港開演唱會 feel到要自己一個睇演唱會嘅毒撚

想開fm多啲 快啲開

一齊入嚟tg谷 可以約埋一齊睇

the 100 most handsome faces of 2018

99 winwin 昀昀

49 lucas 旭熙

22 taeyong 泰容

啱啊 求神拜佛快啲開

NCT主要有三個小分隊

NCT127

NCT Dream

NCT U
*成員不固定 會根據不同概念而選擇NCT成員參與

成員

文泰一 문태일 Taeil
NCT 127 / NCT U

成員

Johnny 쟈니
NCT 127

成員

李泰容 이태용 Taeyong
NCT 127 / NCT U

成員

中本悠太 나카모토 유타 Yuta
NCT 127 / NCT U

成員

錢錕 쿤 Kun
NCT U

成員

金道英 김도영 Doyoung
NCT 127 / NCT U

成員

Ten 텐
NCT U

成員

鄭在玹 정재현 Jaehyun
NCT 127 / NCT U

人地叫Wong Yuk Hei

btw
連登nct谷傳送門
請tlg pm我入谷

NCT2018
NCT2019

佢未出道前仲係練習生個時
外國人、大陸人多數都係用wong yuk hei
之後出左道係大陸紅左就變成咁

唔鐘意叫佢做xuxi

成員

董思成 昀昀 윈윈 Winwin
NCT 127 / NCT U

用埋哂啲大陸xyz

成員

金廷祐 김정우 Jungwoo
NCT 127 / NCT U

成員

黃旭熙 루카스 Lucas
NCT U

成員

Mark 마크
NCT 127 / NCT U / NCT Dream

成員

黃仁俊 런쥔 Renjun
NCT Dream

成員

李帝努 이제노 Jeno
NCT Dream

成員

楷燦 해찬 Haechan
NCT Dream / NCT 127

成員

羅渽民 나재민 Jaemin
NCT Dream

成員

鍾辰樂 천러 Chenle
NCT Dream

成員

朴志晟 지성 Jisung
NCT Dream

點解會有中國國旗
jackson好似冇

jackson係冇啊 佢得區旗
見到真係o曬嘴

邊到有谷

#250會計妹AccGirl • 1d

btw
連登nct谷傳送門
請tlg pm我入谷

NCT 官方應援手燈

當市長們第一次睇到手燈既反應
(懷疑人生 )

連登nct谷已經有21位NCTzen喇
召集更多NCTzen既面孔
pm我tlg入谷吧
傳送門:

佢地啲編舞真係好好睇

pish
已經24位

NCT中國小分隊 WayV嘅mv上線喇!

Lucas生日快樂

BTW 你個名

孫藝興[369

JS Happy Birthday

兩個泰民小粉絲

歡迎入tg谷

想念昀昀在127的日子

好耐冇上連登 專登返黎歌頌下泰容黑髮

NCT神顏真係好多

好慶幸 當初你有堅持下去

有無人想一齊睇AMF

輕輕一推

入吾到tg，見之前條link用吾到

有無人會去溫哥華/多倫多場

先行曲

當年夢仔走得太前

教材

屌

新人睇完台灣拼盤留名點解咁少人

宜家仲有冇nct tg grp
我好鍾意Jungwoo同Doyoung

[url]

加我tg入谷 [/url]

好耐冇追 唔知cb會唔會推遲

唔知點解見其他連登仔都唔鍾意NCT
終於有nctzen 好左動
期待今次cb!!!!

Boom Daydream Elevator Love song都好聽
今次主打個concept唔同咗

初頭仲好驚佢玩李小龍玩到真係要著黃色緊身衫

碟已訂 繼續支持市長

唔知個T版去咗邊呢

T版係後續專 有人話係kihno但我唔太信

我覺得一係kihno一係美版但kihno嘅話唔係幾想買又要貴啲 又唔係特別靚

但我自己幾中意kihno 因為好得意 上次dream comeback個陣我係韓國 忍唔住買左kihno
利申: 追開127 dream好少睇

kihno慳啲位咁最多買一隻儲卡算
絲打最中意邊個？我都係追127多

屋企冇位 唔係為左銷量一定買kihno 啲相可以直接放手機
本命悠太 但近排好中意道英草食界既感覺 你呢

我最中意道英好似兔仔好可愛
我平時都會將啲小卡攝喺機殼同銀包 毒到出面

同埋道英一開始睇唔係特別靚仔 但睇睇下會好順眼

我都係睇nct 2018成堆人上周偶先睇中佢不過佢無限的我嗰陣個造型好樣衰我覺得佢都係最啱黑髮

但我覺得道英紫髮最好睇無限的我造型就算啦有啲非主流

其實係無限的我入面個個都唔好睇但隻專啲歌好正 Back 2 U同baby don't like it

小黃歌既起源
Back 2 U真心勁好聽 如果可以聽演唱會就好

我有睇到兩場不過無諗過睇完無幾耐就話要開二巡開二巡想聽Jet lag 我睇嗰場無唱到

路人飯入黎留個名

今晚有直播同舞台睇

應該係今晚個舞台會著嘅衫都幾醜樣

好靚仔

又出新周邊

仲有半個鐘就出音源 I'm ready

空降第七

winwin屋企有米洗乜好似個3跑咁

btw佢跳舞都麻麻地
個人又長期呆滯無乜諗法咁
利申無惡意

NCT 正規二輯Neo Zone主打歌Melon 第5名! (@KST 2100)

估唔到喎
希望keep到
雖然首歌完全唔岩我口味

而家第三啦返去繼續刷先

想快啲收到隻專大家買咗幾多隻

最期待抽小卡

有冇人鍾意楷燦？
見到佢今次飯拍都幾多觀看次數
好感動

成個nct最中意佢把聲

佢唱啲bridge好正
把聲就是killing part

佢好有potential，把聲有辨識度
舞又跳得唔錯

係有時欠打左啲

欠打係佢特色嚟

呢個我有睇過
東哥啲cp好正
熊line，東東，馬東，燦玹

佢同johnny

東東呢

祝各位買咗T版本嘅巴絲都抽到帶簽名嘅即影影有相

即影即有

好期待收到Tver

160p嘅photobook想J死人咩

真 收到貨要日日j
$m又逼人課金

李秀滿的atm

新人lm
今次cb手痕㩒左入去睇mv就跌左落坑
日日喺屋企睇團綜
香港好似冇咩人鍾意佢地咁 睇ig啲換卡hashtag都唔太多

歡迎入tg gp啊
暫時有冇睇岩邊位成員

hi絲打本命係邊個？

入左
鍾意在玹同yuta

可能係大家都搵唔到呢個po

但唔知點解音樂台我真係搵唔到呢個post
我每次係search關鍵字nct先呢到呢個post

同埋呢個post點解評唔到分 佢話已封存

我又係咁喎 封存左
大家點樣搵到入黎呢到

太耐未爆所以被封存?

search nct

好耐之前已經知有呢個po
定期開嚟睇有無人

我都係發現一直都唔爆 停留係nct 2018

我都係search nct

啱啱入坑nct dream,search完見到呢個post

我覺得佢個樣唔差
係sm成日搞鳩佢
Wakey wakey個長髮真係炒左個cody佢

覺得今次個style好啱佢
見佢多左line都鄧佢開心

唔知Dream之後會點安排呢垃圾公司

Btw喺twitter見到話yuta上過worldwide trend
又話喺Houston rodeo佢啲part係最多尖叫聲
覺得有啲開心
雖然係啱啱先入坑 但睇返啲mv覺得佢真係好少line
尤其係今次kick it 得兩個近shot
睇琴日佢地個reaction覺得佢好似有啲唔開心好失望咁
到佢啲shot又冇人有反應 唔知係咪我諗多左
希望佢遲啲可以多返啲line 起碼日文歌要俾佢唱多啲
明明係日本人 唱得一兩句

明明係日本人但日專啲歌都唔多part呢個真
kick it啲鏡頭真係一言難盡 飛得又快又要有個近鏡唔係正面
成日諗返起佢講 努力咗都未必有回報 呢句嘢都覺得好sad
不過我覺得今次非主打佢啲part有多返少少
總之都係 屌你老味SM

本命係悠太 佢既part真係好少
今次mv佢既鏡頭少到
nct次次都係雙李 平均啲得唔得

覺得佢冇以前咁開心

我都覺 希望sm俾多啲資源佢
可能對自己要求高又有壓力

同埋冇Winwin陪佢

其實專捧一兩個唔似sm作風
我都算係家族飯
雖然都會睇得出sm會主力推邊個
但唔會好似nct咁誇張
其實對團體發展都唔好 一嚟其他團員冇咩機會發揮
二嚟雙李真係會攰死

唉佢仲要之前講過佢唔似其他團員專精某方面嘅野
我覺得佢好似好大壓力咁
我係俾佢笑容圈飯 真係好healing
但明顯而家好似冇以前咁活潑笑得咁多
同埋佢穿耳穿臍環可能都關事
有啲人係會用呢啲方法去紓緩壓力

希望佢可以快啲開心返

yuta有穿臍環???

硬係覺得好痛雖然好好睇

突然諗返起佢地早幾日個vlive玩搵肚臍唔知佢咁樣痛唔痛呢

發炎既話會好痛真係要小心啲

今日會有人歌特別舞台睇到底會唔會係票選第一嘅Boom呢

笑死

haechan

小九假髮嗰到最好笑買二送一 五粒星

笑死我Y Yuta喺呢條片入面勁靚仔

好gay

馬克仲要遮住自己對眼

公器私用
在玹dum johnny落地個到都好笑

張敬軒story po左NCT U首Coming home

嚟緊有周偶睇

kpop佢都岩

到底呢件嘢仲有幾多隻色遲啲會唔會有埋綠色

第一次係呢個post lm

藍色呢件好睇!!!!

買咗N版同C版一共10隻 點知原來T版啲配置先係最正
仲要有機會中即影即有 食屎啦 早知投資多啲落T版

T版係咪就係拎黎呃我地錢
我終於得到N版道英小卡好感動

T版啲貼紙勁靚雖然貴少少 但真係好抵屌

有冇人知個啲即影即有係咩樣?

好似未見有人抽中可能係在玹ig po嗰啲

本pb好撚靚小卡同圓卡都好正
我個人最中意T版啲相

好想快啲收到啲相真係靚到

新飯留名
最近先入坑
NCT各方面都好高質
啲舞又好睇

welcome入谷

入咗

welcome

當T版今日先開始出貨嘅時候
SM又衝出嚟話今次其實仲有智能專

要出幾多個版本

佢真係諗住用盡晒啲相嚟榨乾我地
可能智能專啲相其實都係嗰啲造型 但唔同角度影 就當新相

李秀滿的atm

btw有無repackage?

同一隻專出四個版本 SM真係好識玩

我估有想佢出單封 好似Simon says咁

智能專係咪kinho嗰啲
定係就咁itunes買

有啦應該 今次係正規
但唔知會唔會因為疫情延期

係啊我指kinho成日唔記得佢英文叫咩
不過我對kinho無乜感覺 唔係為儲卡都唔會買

無計啦 今次擺咗咁多錢落去

我覺得SM用好多錢宣傳 拍片

單封真係好殘忍

話晒＄M
有錢公司

啲錢其實都係fans身上搶返黎

開con係最賺錢尤其係海外
飛又貴 又多人買周邊
其實大公司收入唔會差得去邊

明明今次cb咁正

佢哋幾時先會爆紅

kihno專配置不過我無訂到

同一隻專出四款碟 當fans水魚咁劏

影多幾張相又可以賺多筆
梗係出

銷量gogogo

之前上ig訂嘅T VER終於到香港
好期待收到果刻
要日日J本photobook

本pb真係勁大本大大張相又要高清 搞唔掂

恭喜127今次comeback拎到第一個三大台一位！！！

三千萬 thanks

叻仔
另外個2大台今個星期有無機

今日真係大喜日子

睇了

cody出嚟捱打
又浪費晒仔仔啲樣

呢件嘢成功入選今次cb我心目中最柒打歌服

救命
仲要有啲龍起件衫到

黑色都幾型 但紫色做底色真係

成件事好娘

boss，regular同Simon says嘅衫係最好睇

Boss同regular
但Simon says好醜

agger

最新一集weekly idol有random dance

random dance播黎播去都個2，3首
可能因為之前啲歌無jungwoo

但jungwoo應該會學返晒之前啲歌
我估應該係想減低個難度，比佢哋有肉食

5月出後續專只求造型唔炒車

U隊出道四周年快樂我愛第七感

呢段邊度出黎

條友真係條條片都咁好笑

聽日人歌就係punch舞台末放好快完咁
不過恭喜我地127今次cb拎到4個一位

btw非主打入面激推quiet down同nonstop

新人留名
追左三年但今年見唔到班仔個心好似穿左個窿咁

有無入谷

Nonstop真係好正 但冇舞台

咪就係上次white night都有 點解今次都唔整多個 明明咁正

呢個po用咗兩年嚟推泰一大哥嘅生日
今年推唔推得爆

同埋mv到都有編舞(?) 以為一定有打歌舞台

7 days

無呀 我份人好摺唔識混飯圈
見原來呢到有得討論就黎炒旺個場佢

啱啊今次cb好似無乜嘢睇咁

話時話 到底beyond live幾時有得睇返回放聽人講superM同威神都仲未有得睇 等到臭晒

夢隊好似無乜人討論Ridin首歌同啲造型都好高汁
朴志晟

夢隊最鐘意boom

Punch mv仲未到二千萬 所以棒球衫練習室版本仲未出

Puzzle piece 都好聽

覺得今次cb成張碟都岩聽
楷燦仁俊

瘋狂打歌
然後就沒有然後

遲早會出現架

反而英雄個view數都幾唔錯

係好少片睇 得office同埋嗰個talk show
可能係因為kick it嗰陣好多嘢睇 睇極都睇唔完 所以太大落差

我投咗動物裝

仁俊個樣真係好細個 好得意

office第一段片好好笑

佢地啲片個片速好快，要用0.75倍速先睇得晒所有字幕

咪啊完全唔岩feel
雖則佢真係好瘦
覺得佢講野把聲好聽

係唔知幾時開始佢地呢啲片嘅後製變到好正
加咗勁多顏文字同埋個節奏快咗好多

道英頭上面個問號

但係佢同樂樂開咗微博唔好要佢地返大陸發展呀唔該

屌 127突然出咗kihno仲要兩個版本

近視手術作假個到都好笑
後製好有心

希望唔好
佢地2個番左去實會同其他韓國member疏左

啊十番左大陸已經夠傷心
逼住要睇wayv

最後一次已經係東京con
好掛住金道英

有時好想nonstop做 title 覺得南泡會鍾意
但punch又真係nct style

我上一次係一月福岡
好掛住鄭在玹

真係好矛盾 又想多啲人聽佢地 但又想佢地有特色

望住啲櫻花妹exactly金廷祐咁嬌嗲咁嗌yuta
自愧不如 都係追韓場開心啲

Jungwoo同mark叫Yuta真係好得意

唔想佢哋成日俾人話糊
明明最近成績幾好

周偶好搞笑 越嚟越有藝能感
前兩日dingo出嗰條片都幾正

櫻花同泡菜追星文化差好遠
啲男人係面前都可以好冷靜（佛係觀賞）
應援好似完全唔識咁
講緊日文主打都唔嗌下真係好無mood
唔知係咪咁岩我睇嗰兩場係咁

百萬男團

今年成績好左好多 少左被人檢討

好想知周偶到悠太想講乜

Agger 櫻花妹太有禮貌所以咁
覺得接機嗰啲係幾好嘅
但睇con可唔可以熱情少少

但無我真係意難平
心目中最好聽主打之一

推得好快個po

無我既造型太前衛 路人唔識欣賞
我個時都未入坑

無我真心好聽
不過啲造型係咁多次入面最核突

希望爆到po

間中轉下風格都係好事黎架
唔得仲一味死用都好浪費佢地

我覺得最核突係消防車皮褲同埋啲髮型

無我隻專入面啲非主打首首都好撚正

通常佢哋啲歌聽一次會覺得麻麻（除咗無我同boss）
聽聽下又幾順耳
利申：消防車入坑

最鍾意聽小黃歌

中本悠太個爆炸頭
我係佢心入面應該屌哂鬼

仲有haechan同mark既賣魚造型

Baby don't like it同Back 2 U

屌係喎漏左依首
mk到震

首歌我到依家都未聽晒成首

baby don't like it啲搖床聲

聽聽下我又覺得ok不過個mv睇到好眼花

wayv 新歌mv啲運鏡想點

想問大家有冇入官咖會員 (唔係bubble

我冇 得bubble

邊個成員？

最近成日想課金 但video call簽售又過咗

買左道英同悠太 真係幾唔錯 有戀愛既感覺 (好容易滿足）

我都買咗金道英 好多男友相 仲要作埋詩咁
買渽民嗰啲應該幾忙

道英真係好可愛 點解咁似兔仔 睇落斯斯文文
通常呢啲都係買本命 可惜唔係特別追尖仔
有錢都想買多幾個

用性感兔兔推po

金道英

悠太

偷拍男朋友

同你都幾似 都係鍾意道英悠太
覺得佢性格都好吸引 好真實冇乜虛偽人設
唱歌又好聽

用耍帥小兔兔推下

我一開始係買鄭在玹
但過左一排覺得唔太對路好空虛
最近買埋渽民個感覺唔同哂
個心理平衡返

我都放我個鄭在玹出黎推下

耍帥小兔兔呢個名好正

G持office兔兔

官咖同bubble都有 feels good

其實官咖有冇咩特別
見到個運費卻步咗

希望快啲開到新po

有啲相同片得ACE會員有得睇咁
印象中有啲活動ACE會員都有優先
不過我買係淨係為睇相同份會員禮

兩個都好正 道英感覺好乾淨正直 悠太就好搞笑好型
NCT真係

道英：唔好中意我啦 去讀書啦

之前見到ace 有chatting
但講真活動搶飛嗰啲我都係等人放飛

ace chatting都係要抽 我正宗非洲人覺得自己實唔中 又唔係幾識韓文 所以報都無報

好記得arena tour日場係抽位 入到去先知自己咩位
最近舞台嗰區都好似會員買嘅飛先有機會抽中
同埋會員先有得拎入場卡同抽福利(當然我抽唔中)

唔自私J了 大家一齊J
save咗勁多gif

點都咁打意

真今年第一次去日場 心入面好不安
結果真係閪位嚟
2樓都算仲要勁遠 睇緊蟻仔跳舞咁

再po埋我最愛嘅最愛 Jeno仔

要cap埋隔離啲反應

有J圖

冇追開夢夢 但有啲後悔冇去夢秀
好攻

去韓場啲韓妹熱情勁多
明明唔識都會派糖派小卡 未開場之前一齊傾偈
之後一齊喊仲要遞紙巾俾我
東京場隔離坐咗個男飯嘅物體 成日撳手機

再嚟

通常都係好大份嗰啲站姐一路爆粗扯你頭髮一路影

岩岩道英bubble既相係咪想笑死我

我好貪心 投咗1、13同17

我都投17 笑起上黎好得意

好可愛 雖然舊圖
你投左邊張？

懷疑佢係咪真係有點票

利申投29

投左17 好彩岩岩睇緊手機 唔係就錯過左投票機會
好好奇佢係可以即時睇到啲信息？

應該係 但lag到仆街 sd野五分鐘都sd唔出
收又收唔到

我以為係我手機問題 趕住係個兩分鐘sd出去

不斷撳載入歷史對話先睇到msg

不過金道英咁可愛就算啦

就算箍牙都好得意

你哋到底收埋幾多gif圖

我覺得係 但呢排bubble個回覆功能壞壞地
屌你老母lysn

繼續拎啲珍藏gif出嚟

磨牙

po下其他人

@.@

佢唔岩染鮮色

可能我濾鏡厚 我覺得好靚係除咗黑色之外我最中意嘅髮色

黑色係另一個層次

佢染埋啲橙/黃/紅個啲都好怪

黑色係純真兔兔
我覺得紫色真係唔差！
跟住佢染左

補圖！明明好仙喎

依啲唔鮮色就好睇
佢有無染過藍?

有 好短時間

可可愛愛鄭在玹

上面有人講到道英既樹莓頭 其實我覺得幾得意

不如諗定下個po叫咩名

[NCTzen] 韓國男團NCT討論區(6)
我諗唔到

[NCTzen] 韓國男團NCT討論區(6)NCT嘅時代要嚟啦！

附圖

你真係好鐘意doyoung

大概就係無論包幾多個二奶都好 最後都係比佢食死咗嘅感覺

改咩名都好 唔好係音樂台消失就得

人間天使鄭在玹

推爆佢開新post

繼續攞啲珍藏出嚟

終於出現成個post都係金道英

其他人嘅比較少save

一個二個都係鍾意金道英

怎麼可以吃兔兔

我被他誘惑到

好中意呢張相

道英係連登NCTzen既mvp

Come on baby

Sleeping rabbit

最近睇多咗
最鍾意竹馬

我最中意Charlie Kim同Andy Park㗎啦

竹馬

由細都大都咁靚仔

Charlie原來志晟叫andy

對比之下 突然覺得Jay同Jeffery好襯在玹

在玹好似叫Jay?真心幾型

覺得jeffery襯在玹多d

睇緊Vlive好開心

Lived in America for four years係唔同啲

真英文名黎架

係好正

好怪
叫番doyoung kim, jisung park算

有無人開定下個po

交俾你哋希望下個po都推得咁快

Jisung仲話本身想改個藝名做Peter

下個po可以改下一開始啲介紹 好似唔太update

peter好普通姐

冇計話哂都兩年前開

係都要用啲老套名

唔識整咁多野仲要update

留名中意道英 在玹同廷祐
以前好抗拒nct係前排無啦啦好奇心睇左啲mvn同周偶就入左坑 欣賞佢地肯試新嘢 啲歌好神奇 本身覺得唔好聽但會愈聽愈入耳 希望佢地可以紅啲 唔好再停留係萬年新人既印象

會唔會太可愛

agger 一開頭覺得麻麻地 但感覺到佢哋啲歌好dum本 好高級好有層次感
聽聽下就好洗腦